韻律泳應該用咩動詞？

足球可以踢，籃球可以打，龍舟可以爬
咁韻律泳嘅動詞應該係咩？
跳韻律泳，游韻律泳，潛韻律泳聽落都係怪怪地

屌韻律泳

訓練，表演？

玩 韻律泳

玩

跳

但係都應該有個動詞架喎
足球都可以訓練同表演
但係個動作係踢

玩都怪怪地
玩好似變左講緊興趣咁樣
唔係講緊個動作

咁電競 體操呢

游韻律泳
練韻律泳
排韻律泳
夾韻律泳
操韻律泳
演韻律泳
鬥韻律泳
比韻律泳
玩韻律泳
跳韻律泳
進行韻律泳

喂.籃球夠可以踢,足球夠可以打啦.

做

唱架